見人哋講啲仆街老師 唔通真係好老師咩

我先 佢小學教左我三年 有個weekend同我去屏山影相畫畫
俾我整喊咗之後都好快forgive me

我想知 學校係咪剩係得教畜？ 唔通真係冇好老師咩？

不如分享吓

利申勿相迎

1999

你本身band3料啦 冇教你先band2

講錯 唔通真係冇好老師咩

以前個地理sir後生仔嚟，每日自習時間都逐個成績唔好嘅同學叫出黎教返唔識嘅題

本身band 2➡️band1➡️band2